有無人次次食完雪條都一定會咬開條棍？

例行公事咁

鳩縮

？

飲野一定咬管

咁又無喎

弱智先會咁做

。。。。。

我都係 咬到好似蔗渣啲咁先會收手

睇黎你好想含

我最怕係掂到條木

含撚慣左？

我咬開一半就收

關春事

d木好香架

你含撚係會將碌9咬開一半？